(膠錶撚)G shock討論區

大家係邊度買g shock架
之前買隻千幾蚊 聽fd講出旺角買平好多
旺角有邊間多款d平d架？？
信和

旺角多假野
一係等特價上MLTD買
有陣時地區細舖係真貨之餘仲平過旺角
不過膠錶冇所謂啦, 開工月姐

捷成(即係香港Casio代理)好撚易拎貨
落旺角買唔係問題，問佢有冇捷成個張貼紙貼埋落張單度穩陣D

不過如果你想買特別版，多數冇行貨

想買水貨 唔一定要特別版

想買隻rangeman都無貨 一係貴到hihi

mrg

咩地方黎

邊隻？

其中一個系列黎架

有無巴打講下幫襯邊間旺角店好呀
邊間多款同比較平 水貨都無所謂

去日本買，唔會去喺香港買

識人個間Rangeman得兩隻色咋

實價$1800
旺角最大間吉野家樓上20樓

東方188啦 再唔係入group買

日本乜色都無

有無得換表帶

黑橙rangeman big camera 賣350000yen

貴唔貴